點樣成為美國其中一個州？

美國有咁多個州，
點樣成為其中一個？
用咩基準？
我見有兩個離岸既州

台灣會唔會怕中共打佢
蔡英文無拿拿去申請成為其中一個州？

首先要識搖擺